成日講潘生潘太，林鄭今次又點賠返個仔俾人呀？

柒婆我祝你全家不得好死，消費人個女再迫死人個仔
我無宗教信仰，但如果有神，我希望佢會好好照顧呢位手足香港欠咗你